有冇人試過耳石移位

頂你個肺 做左成個月廢柴

入撚左醫院都冇人知咩事

要睇私家專科先知 屌佢老味

政府醫院

咩嚟

咩嚟，會點

有 間唔中訓醒起身會暈到落唔到床
試過幾次睇youtube 自己做耳石復位再訓一覺就自己搞掂咗

屋企人試過 成個人會好暈失曬平衡咁

原因不明的

有
一個月後自然好返

印象中好似係 人體陀螺儀咁嘅功效

令到你個人有方向感/平衡之類

如果病發 個人睇野會天旋地轉 冇方向感

即係out forcus咁 仲會嘔 我屌

嗰度都做過 但係好辛苦
我連睇1分鐘YouTube 教學都做唔到

之後去專科佢教我做 都覺得幫助不大

但過每一日都係煎敖

有, 時不時會起身暈
巴打睇邊個醫生搞掂?

眼球會不由自主跳 做咗之後唞咗唔得要試多次或者轉位試 仲有試完未必即刻得 所以我通常都請假訓多覺 so far 我幾次都ok 可能冇你咁嚴重

我最尾靠食藥好返 由頭到尾懶冇做過咩復位法

跟住自己都唔放心 好返都食keep住食多盒藥

屋企人介紹左專科朋友

跟住佢個藥名再去藥房配食到斷尾 暫時

睇個耳鼻喉科喺銅鑼灣

好撚戇鳩 又照CT 又盛

到頭來：Er 唔知你咩事喎

咩藥咁勁? 之前睇醫生比D止暈藥都冇咩用

我冇睇專科呀 等一次睇過普通私家診所 淨係俾耳水不平藥我食 差唔多食晒先work 仲要起初食完仲暈 嘔咗幾次

第二次我睇啲徵狀似就試下做 點知work
我懷疑細個跣到撼親個頭 搞到耳石甩咗出嚟

我女友上年頭試過，未斷症前暈到佢連郁都唔敢郁，有次太嚴重帶左佢去睇耳鼻喉專科，做左次耳石移位既 treatment 後 有 d 改善，之後就向 youtube 跟著 d 耳石移位既教學黎做，做左一排就冇乜事。

叫Betaserc 我好似用左24mg

萬寧屈仔嗰啲賣12mg 冇乜用 唔多記得

都成接近十蚊粒

我嗰次係暈到正常作息都唔得

好似暈船浪 再勁啲 遊艇打風行甲版咁

我個情況一定唔會係耐唔時暈下訓返教冇事咁

醫生都講過 可能會有一刻無啦啦復返位

好似日本劍球咁 啱位中就會好返

屋企人依家病發緊 會突然好暈 失平衡 尤其痞低起身擰頭嗰啲動作
睇咗耳鼻喉 都做過幾次復位
聽佢講 醫生話瞓覺唔可以平瞓 個角度唔可以低過30° 如果唔係耳石會跌翻出嚟

醫生啲止暈痛勁廢

食完轉個撚頭嘔返出嚟

係呀屌 擰頭真係有陰影怕Fing 甩返

訓教要用厚枕頭先訓到

試過
幾年前試過有兩個禮拜起身嗰下暈暈哋 唔嚴重
過多一個禮拜自己好返
上兩個月復發
嗰次嚴重啲 暈到作嘔
去睇醫生 開咗啲暈浪丸 冇用
最後又係過咗一兩個禮拜自己好返

就咁睇一睇，做左大概廿分鐘復位，開左兩隻藥，埋單三千尾，之後仲要覆診，真係好搵。

止暈藥一般係幫唔到手。

所以咪屌緊佢地鳩嚟

咁我好你好多 我屋企人同個醫生熟 收1700

我仲要冇覆診

要做物理治療 將舊石推返去原位

屋企人試過

暈到入院，醫生話係耳水不平衡，俾止暈藥同打止暈針坐十幾個鐘出院一年總有兩三次暈到行唔到，一見光一郁就暈到個世界變咗爆旋陀螺

你個醫生都還好

我嗰陣喺診所嘔到癲 佢話我食錯野

我女友都係，因為佢之前間唔中都人會有耳水不平衡，初初都不以為言，有時去睇醫生大多第一樣野斷定你係呢隻，結果係乜針都打勻乜藥都食過都係冇用，初初女友仲驚到唔知以為係會死既重症。

真係黃綠醫生鳩估冇痛苦。

耳水不平衡會耳鳴

耳石移位就唔會 好似係咁分

有
睇youtube跟住做啲動作過幾日就冇野

上個月試過
訓低起身任何郁動都天旋地轉企唔穩 仲暈到嘔
跟住都係睇片試下跟住做
做完好好多 會仲有啲頭暈 不過起碼唔係天旋地轉失平衡個隻

好似唔理佢都會慢慢移返位 但係時間會耐啲 好難會頂到咁耐
暈到又嘔又唔郁得

你講到咁輕鬆

頭暈暈幾好玩，同埋只會訓低/起身果下先會

我

撞車，嚴重移位，個地下變撚左喺企身

最後搵黃雅信，三鑊搞掂

可能嚴重程度唔同 我就唔想再玩了

其實都唔知個移位係咩概念

樓上有啲講到玩搖搖咁 斷得閒甩兩野

收放自如咁

但做第一次復位時差啲隔夜飯都嘔埋出黎

影響個視覺，啲衣櫃都全部斜哂

我明 我想講體內結構

我睇醫生個日黃雨緊 隨街嘔都冇咁柒

做一次physio搞掂

有冇人試過食藥？

好似個個做復位就ok

定我太依賴藥物

我朋友試過，持續幾個月，會突然天旋地轉，睇晒最出名果幾個醫生都唔掂，仲話佢因為退化，無得醫，點知有人介紹咗個耳鼻喉老醫生，一嘢擰個頭就OK，佢話耳石係一D 鈣嚟，跌咗入螺旋位，識得就可以順住咁扭返出嚟。

睇嚟每人個情況都好唔同

好開心暫時斷尾

有,但睇耳鼻喉佢話冇藥醫,淨係可以舒緩
後尾佢幫我做左幾次復位搞掂

利申 : 其實睇前已經暈左成個月,中間試過自行復位仲厲害左
今年年頭又有,不過自己好返

究竟點解我嗰陣可以暈到卧床不起

你地就好似普通頭暈咁

因為我唔可以平訓,一平訓就狂嘔
要攝住幾個枕頭坐住訓

我女友當時都係搵黃雅信。

我個排訓又盡量唔郁得 試下坐住訓又訓唔到 晚晚冇覺好訓
搞到暈之餘肩頸都勁痛 肩頸痛頭又會痛

政府醫院算9數

我試過 , 我google 覺得係 , 第二日我就去樓下診所睇,醫生就話係 , 俾左止暈 , 兩星期後好返了

same 本身已經成日偏頭痛,個排幾乎日日食止痛藥

希望唔好復發

試過 搵耳鼻喉專科幫你扭返岩位就冇事

睇左幾錢 窮撚想去睇睇成日冇啦啦頭暈 朝早有時一起身就暈到落唔到床

我想問下你地耳水不平衡玩唔玩到機動遊戲 ？

每次玩d激烈動作大d既機動遊戲玩完都會好暈好唔舒服 （玩既過程我係一d都唔驚）

搞到好似好廢咁成日俾fd笑

2-3千走唔甩 最尾我配佢隻藥食 冇覆診

自己係床做一次復位，唔駛畀耳鼻喉賺個幾千蚊

有冇復位片推介？thx

我睇醫生做過2次，好左一排
但間唔中仲會有返

so far 冇暈到嘔

但你要識分自己左右邊一邊暈

我有時坐喺張凳 挨住凳背坐會有一下暈暈地失平衡嘅feel 關唔關事

希望你唔係 嗰種天旋地轉真係好難忘

呢個好方便，可以自己做

我都係自己YouTube 自救
要trial and error
我記得做到嘔出嚟跟住得左

不過耳石移位復發率高，所以我間中都會有
所以有時唔夠訓壓力大會有
好大機會係因為耳血供應不足
如果信中醫可以試吓調理
如果信西醫就食吓supplement (search “bppv supplement”)
最緊要係少操勞夠訓

洗食藥咩 做物理治療一次搞掂哂.